利狗對獌有分我活摘自己肺部整夫妻肺片

邊隊有分先

即係摘鳩緊囉呢隻傻閪狗

gun

樓主都無妻

廢人全身都廢部喎 你摘條頭髮都得喇

有我妻xxxx

跟

好波

樓主係狗

出你都贏

出佢先贏

on9 confirmed

25